[I/A] Puzzle & dragons (348) marvel有料未

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

仆街中伏

樓主食撚屎啦

LM

惡到

祝各位老屎忽同gay佬新年快樂

4gaylo 好惡

奧丁龍 濕婆龍 海皇龍 全部同我食撚屎 成撚日走火

Lm

lm

各位新年快樂

留名

牛年第一抽
祝大家順順利利

求長掛撫子 + 玄武 好友
105315718
祝大家新年快樂，身體健康

新年流流又要屌山本

一隊6隻loop

一齊屌

依家有5隻光式1隻暗式

Fever杯咁難高分，打死人咩山本

牛年係光式年

變左4色

我同BB祝大家新年快樂
大家都搵到另一半恩恩愛愛

知大家在家抗疫，怕大家悶，整難少少幫大家晒多D時間，用心良苦

4色on99

想要

仆街武肺

新年捉大家都抽到好野

你堆gaylo failo 就快啲抽重覆金蛋廢鑽

祝大家都恩恩愛愛

乞衣抽中好嘢

抽到荒鬼 情人skin

第4隻金魚

補多抽 第三隻

今時今日嘅pad仲打唔打得夠1999億分

轉心橫 輕鬆3萬

得萬9

見年初一抽下蛋
兩個式神乞兒抽金
石抽情人又金
幫山本開年，留石marvel

山本彩有冇料

Nice送抽蜘蛛 感謝山本
下個pool課多pack

有冇人打盃轉轉下成日斷珠 但係其他mode又無事

好攰 轉到狗咁都冇三萬分

得一場過三萬

可唔可以加碼必中marvel 6星

6星起跳

汁過呢隊，隻彩龍三龍殺繼個龍殺一野啪死mp龍
比人減防用玩龍
有勇者應該可以快5mins

典解山本對你咁好？我5星

因為我懷住感激的心

常聽說世界愛沒長久，哪裡會有愛無盡頭？
塵俗的愛只在乎曾擁有，一刻燦爛便要走！

而我卻確信愛是恆久，碰到了你已無別求：
無從解釋、不可說明的愛，千秋過後仍長存不朽！

誰人受痛苦被懸掛在木頭？至高的愛盡見於刺穿的手；
看！血在流反映愛沒保留，持續不死的愛到萬世不休！
惟求奉上生命全歸主所有，要將一切盡獻於我主的手；
我已決定今生再沒所求，惟望得主稱讚已足夠！

牙介受痛苦被懸掛正柒頭

屌住山本抽金蛋

特登攞場無遇到MP龍既呢講一野啪死，勁

常暗段新片

頭先個場木mp打到魔王第二rd 落10%血死左
打第二場就見到呢隻

木MP一野死要全隊21e,你拉2光L？

1999億會唔會太有信心
希望唔好fail

嚴格黎講應該係磨左幾turn扣左小小血，之後開埋個火屬4倍兩L 11com，就殺左

咁我知咩事啦
弱智，火副屬有0.6,光主屬得0.5
Thanks for sharing

轉到狗都咁分

係咪係咁轉橫心就得?

7星包連出宗主個機率到底有幾多？

3份之1的n次方 (n=7星包數目)

盃賽clean畫面未撳ok
出去覆個訊息之後唔計我分 屌

課金平左

total 4個必中
齊set了

正

上個POST有人問白蛇係唔係勁過水月讀好多

我覺得係

留珠打咁辛苦為咩 全力轉 轉到剩返10粒先開始用技
Lv5完場 2萬左右

一場起碼2萬8

義勇唔係已經一早踢走咗佢啦咩
依家連對波都輸埋

我次次都係全力轉就算 下下留珠反而諗耐咗，一陣天降消走咗又要屌大介老母

好似係
利申單吊義勇

你1場2萬8夠我打2場2萬

開曬啲轉心技拉橫，之後淨轉combo
一條體已經70萬

佢係問緊夾海魔女定點？

利申都係無義勇

一場3分鐘唔洗
快得幾多

唔知
佢冇問得咁白

我一場得15k-20k

新年一抽中彩情彩
祝大家牛年 鑽蛋常中

今時今日鑽蛋要中有幾難

琴晚臨訓一抽，中埋隻八星情人零龍

我要暗啫喱啊屌...

我就1場分半鐘左右 咁我當效率一樣囉
但留珠成日有天降真係好影響心情 攞多啲體出黎求個開心

15場聽日再打

抽到白蛇都係擺喺大細義勇破吸，搭義勇無盾搭海魔要每回開技，海魔已經轉得3粒，想留翻下關先開多d珠貫通都唔得
不過之前刷百花要大力d打七星靜夜都有白蛇×義勇既
但係都係大細義勇順手d，又50萬追打
錆兔system都係白蛇x義勇就7c，海魔仲要幫佢變身

好多石.....
一定想係留石抽marvel.....死gaylo

我等仙魔大戰

有料未

del咗白貓味

Del完down返啦

送抽中金魚

光式掹車邊上S！

999999了好肝

水月讀

呢啲海鮮榜就算鳩數啦
是但搵個連登仔都識玩過佢地

屌你老母山本，十個必中包5光5暗0火車，逼我申請退款

999億送式神抽

訓醒第二抽
祝大家歐氣沖天

15蚊包，幾抽，全金

跟到

19000一場,要打幾撚耐

4場有3場都輸係大國主一係天降，一係走火垃圾大國主

有成96個鐘俾你...

恭喜

下
抽式神要比錢?

buff 到咁先上s

以為會ss

allmight都仲係雜色頂點

要貫冇貫 要追打冇追打 仲要玩L

上到s 三生有幸

比狗玩

一定唔夠
今日第一日開 最多人刷都係4XX萬
反正唔達標又會好似20石咁當無事發生

最多人刷都係星期六日

搏bam

唔好啦

邊有你班老屎忽咁歐

有得退㗎咩

有冇圖

山本醒水今次好早D造數

牙blog有教

點解d分升得咁慢 ？日本仔都唔刷？

4色咁撚狗點刷得落手...
希望大家一齊唔好刷，今次屈服左的話下次就變5色

向好D諗，今次都只係4色姐，大介已經對我地唔錯架啦，唔好要求咁多，盡自己能力刷，我就11點刷到而家，滿分左都繼續刷，想為1999億盡一分綿力

本身想搶1001係新年post頭屌下歌形

4gaylo 又想屌人?

★只要多人不刷，下次盃便會變回3色！
-還是你想以後繼續4色甚至5色？～

★剩返我一個會反gaylo
★俾佢屌走左的話你地就玩完
★我會盡力守護大家到最後一口氣！

其實我就想6色既，順便當練習定雜色隊咁轉
巴打與其係度打字，不如入game刷多幾鋪好過啦，唔講住，我要繼續刷

屌咁你又唔搶搞到我要電話開po

遲啲加埋邪炸毒猛俾你練10色

大家新年快樂

想課多兩pack抽情人節 搏多隻紅龍刀是否不智

新年新徵頭，賀一賀佢囉

啱啱一抽又寶石姬 真心淆

抽咗先講啦

諗深一層 都係唔要第二隻了留力抽媽浮

4gaylo

Marvel 中到經期就得
其他太柒唔洗追

諗住抽晒啲女 再然後各中兩隻就停 唔畀山本賺咁多

一個pool只需要你追3隻，你同我需要留力？

錯圖

唉冇個靚仔

美隊幾好

想抽經期隊長

想出佢

終於又跌魔王希石，仲差一粒就畢業

睇錯想中出佢

強而有力嘅臂彎
再加大大對肥仔波

勁到

一抽中情人節龍刀, 多謝嫲嫲, 年初一禮物

等出木主屬版雲魔女

火車抽左兩次必中
應該入兩隻落隊定一隻變武裝

話說
隻木貿易商
木隊入過未

抽你屎忽咩

貿易商專用黎打魔門
木隊唔打啲咁易既關啦

D咒符有邊隻需要合多幾件

你不如問下隻新年簧龍

吹到大一大同暗嗰隻一樣，點知

山本：輕鬆啦

火車讓2隻都得

吹奏親既 都含大半

所以要記住唔好睇人點吹奏

光式呢啲完全冇吹奏過
但係日日都有人問點砌

啫喱

溫馨提示，999億到左，有式神送抽

咪又係金

金

免費抽：繩蛇
八蚊抽：繩蛇
FEVER抽：繩蛇

又中垃圾⋯⋯
免費永遠無好野⋯⋯
Del game了⋯⋯

黐線 雷神改到咁勁嘅

唯一一次乞衣抽中好嘢係唔知幾多年前ff中lightning
其他全金
所以冇期待過

8蚊就抵你中啦，正常都16蚊，你就半價，買左次貨

我都估唔到BUFF到咁勁
可能順手玩下啲MARVEL梗，大家都雷神可能聽日公布女雷神上修

記錯SOR

又出流料

btw.我同你一樣都一樣同一隻，但我係暗

暗如果未夠五隻可以留下

16蚊⋯⋯
做咗水魚都唔知⋯⋯

樂觀D睇，就係有我呢D水魚，山本先有閒錢買錶，我助養緊山本

仆街 好憎9ho兩嘢出超強角 舊角變condom

大家唔使抽火車了 過氣

中左鑽蛋
balance breaker

今朝免費中金魚
而家中天狗

今朝中蜘蛛，依家中古狸

而家冇1.5血半減 都唔會打到魔廊
打魔門洗乜抽佢

為咗佢倒咗2pack落海
仲要未抽唔到

咁睇唔開抽節日pool

唔係15蚊咩

BB我連9抽全金

中金魚

原來我式神單吊金魚
追唔追好

追，本體同武裝都好有用

BB留石Marvel啦

仲未中天狗

一講完fever 盃送抽即中

須助面前，得番吧武有用

暗式武有冇用？追唔追多隻好

仲抽呢個pool

射緊進化絢爛，一分鐘場，好耐

琴日無意中youtube睇到條外掛片，一場60萬分，99回心同木珠跌落
我懷疑你都係外掛狗，1場差不多20萬分，同山本re扑左，你自己同佢解釋

幾時有防坐刷
黎緊marvel十幾隻角色，又要用差唔多成百粒防坐

出咗啦

重唔用mp 買定

山本話有條傻仔篤我灰，話會bam鳩佢叫我放心，原來係你

無半價，點買得落手無你地咁rich，有9百幾萬mp

吓 每個月月中派50m

抽完賣曬佢咪得，唔洗食防坐又可以再用啲mp買防坐

買廿粒防坐就用晒啦50m咁少，每個月派500w就差唔多

買完防坐唔夠用再抽再賣，再loop

真 買左你pass一個月送返三五百萬mp黎使唔使人教下話

芝麻狗欄啦

係咪好似已經幾日無出過料

過年收爐了

睇來今日一定過1999億，希望加碼必7星限，人人開心

有無大神有多一甩施捨比小弟

added

開左trade手快有手慢冇

搶左利是 多謝巴打

今次撐你

三年無玩，開番發現自己啲人已經脫哂節
見個pad pass好似幾抵玩，係咪買左會送10抽

早幾個月係

抵玩

但十抽已經過咗（佢間中會對有PASS嘅人派啲額外野，個十抽就係其中一個）

依家只係有多粒魔女幣？

唔係依家
係今個月十九號

想問下 式神係唔係一定要食啦巴先升技？ 我過關有顯示升lv ... 但出到去冇升

火光暗式神使各二
終於畢業

正常關卡同技都唔一定升，急用就食喇叭啦

痴線，成隻game無野玩
del game算

唔刷fever？

拜年悶到抽筋
pad月任都覺得好好玩

冠 同 虹幣，兩樣都唔吸引

就來有3抽送。。。有妖精王。。。。好吸引喎

送109石

打左一次拎一石 turn end

9週年不是99石，也不是999石
是109石
109歲的地位又上升了

佢訓係大介隔離吹枕頭風要派109石

八婆同大介推特都無喎

含左大介109次

有冇爸打有暗式裏魔廊隊形抄下
冇阿良

廣告偷跑

109歲同山本有冇做過愛

601石

廢老成日唔喺度係咪含緊撚

60石 可以收手未

請問火車 用正月火埃定正常火埃比較好？

正月火埃

thx

正常火埃係要佢解鎖+加秒
正月點陣個洗攻回既位落炭更加好

係含一分鐘派1石，佢含左109分鐘

109石
dum落七石POOL即係150000MP
仲有4石剩

601 石算啦
大家開心

15萬mp即係6個防坐，即係105石=6防坐

賺到笑

我都嚇親

係

廢老成功爭取派109石

個總分升得咁慢

比牙介屌咗幾多次

一早應該收手，呢隻垃圾唔需要追

點先有咁高分

追加4R送10連未

就夠數😘

靠晒你地場場10幾萬

肯撚定大介有篤數 今次咁q煩邊有咁多人打仲打得咁快

乜仲有其他野可以打咩？

差兩億 射比你哋

得一隻6星限

三隻超轉生

一大一細一系列 非撚到

屌你老母山本

兩個帳都係3系列神

有大印嗰啲收皮先

109個廢老終於有啲貢獻

你老味三超轉生

1大2細
運氣已盡

冇一隻竉叫大印喎

又火埃放題

仲想問你係咪文盲
見你打個「竉」字都知咩事
原來係殘障

山本比狗屌

星期六日實多人打既

加碼五連
大家衝呀

新年都拎個老母出嚟俾人屌

希望MARVEL機用得著細印
不過如果成7、8隻大獎，又樣樣要兩隻，都唔知點換好

give source ok?

除左色盲版，原來仲有殘障版pad

輕鬆

應該得，碌咗幾分鐘連登返去睇多咗兩三億

2031變2033

好似都唔錯

5rd咪10連?!

連你都一樣抽屎，咁都好啲

新年中黃龍

上左999999 freeride先

999999已經唔叫freeride 利申打得一場

已拎+891

唔課marvel鳥

支持

3抽垃圾

3垃圾

你比狗屌就差唔多

係咪唔會中到多幾抽?

平時啲杯又唔見咁多天降-.-

喺得隻龍+幾抽，屌你老母歐洲人

7星限都冇

多謝BB
新年抽式神到三連都中哂好野

2隻垃圾加隻森魔好過無

中大細印嘅我屌你老母

有大印仲想點
今次又俾扑姐害死

三隻超轉生真係非到

呢d送抽害死我好啦到時marvel block姐唔好伏我

依排俾扑姐伏到攤攤腰

2021 gaylo年

睇住班pad4gaylo每日互屌就抽好野，我地屌block姐就成日中伏

細印有咩用

多十倍mp喎

就快要叛教了

尊重包容體諒弱智人士

抽埋marvel都伏我地就一齊叛教

mp抽多幾吓咪有

你班死gaylo快啲打多1000億

重課一定係比3隻系列你
我依d微課就有少少甜頭

我零課乞衣

If you can’t beat them, join them

唉

大印都唉
屌你老母

新年流流！！！屌咩人老母！！！

你又好似啱

屌佢老豆

梳清
以為最後一下好似十抽龍咁必印
我收返

係咁屌pad_sexy 要奶閪

原來派左彩

咁都要gay

十抽龍必印???
清你挽緊咩驚

新手想問點樣先有得播

打杯

個杯打到999999 之後再打仲計唔計數架？

個人分就上限左但玩家累積數會計

個人唔計，整體計，3999億個10抽靠你

大圍利益打住先反正拜年無野做

加油不嬲打滿分就收手 獎勵既野有就有 無就算

牙介識做數

七十幾萬

新年屌鳩山本中大印是常識吧

扑姐教你做人咁市儈㗎？

利申抽強師從來唔轉豬

屌你地老母啦
0印

逼人睇廣告佢就叻，日日唔係出下廢文就係比人排隊屌，仲做過d咩

深潛海豹 祝你下個合作大爆死

仲要中妖精王

海獅先係真正既pad玩家⋯
佢地淨係識抽蛋⋯
個啲成日上黎討論點打、點組個啲⋯
正一on9仔⋯

有得揀，我都想做海C

咩味

幾抽已經中曬啲大獎
金都唔使課

海豹師

抽完唔用咪同你碌鳩一樣囉

二宮和也拍廣告
要比幾錢先請到

光式冇師龍落學園師龍得唔得

你都係股東

睇來山本既劇本係3抽龍，5抽龍，最後等5R 10抽龍

😳咁你要唔要陪我一齊試下用⋯⋯

年年都請成隊arashi拍廣告架喎

淨返一日難d

傻閪大戰

淨2sb
咁不如落其他6sb寵算

而家差500億就達成第4R，聽日加多1千億第5R，岩岩好

炒咗隻it9未

死火，109石無了

其實109石都唔係乜大野
marvel 10石pool拉幾下就回收晒

冇呢109石拉都冇得拉

大介: 好啦咁嚟多次歐非驗血，歐嘅變601石

有少少血味 唔知係咪啱啱完m

我都未刷

未停咩

我1細印
但BB你抽得好我都一樣咁開心

交得功課

流出激嬲山本小氣嬲嬲豬，冇得拎乞衣石了

收到風，109石取消，派9/90石

其實109石係咩事

有冇人好似我咁廢,平均得18000

set哂珠都狂天降,屌佢老母

又真係有d廢 自問冇咩天降 技術唔強
都兩萬頭一場平均

叼
之前都派400石
9週年都咁縮

gungho it9 set錯咗youtube啲時間提早流出咗新廣告，入面有提會派109石

新手薯 想問
妖火 最有效率係單刷邊關?

上級用光埃裝射

牙bob三連又中印

一次過派定每日派一石

假設109係期間內登入一次就有
如果唔額外派嘅話好似同前夜祭日日登入差唔多數一次

話咁快就2600億
利申打左十萬都冇

懶鬼

打左一場5000分
Free ride

過年好忙呀
佢聽日如果開r5我幫手刷又點話

錫錫

唔會開r5啦，如果佢開r5派10連，之前課金買10連龍嗰班人實幫大介開年

咁可以直接派必中大細印一個

利申入去拎石

你班gaylo 搞基搞到抽得廢

新手想問咩叫中印 我呢啲好似好廢

yes，不過新手抽呢啲當補窿囉，唔一定無用

印即係限定神，六星（有極醒之後可以退化)就細印，七星就大印

行開啦
抽咩都關你事

非基3印

gaylo 3系

我唔係gay都3系

隱性gay

0代幣
之前d 連抽龍唔係有保底架咩
最尾果抽一係連抽龍 一係代幣

今次冇 我都係三隻系列神

個杯點打先快？
橫心 4粒木 多combo？

點都係要天降先多分

印唔係印度神咩

★啱啊

就快到五連抽
搖撚準備

Ironman打救咗炭隊招破屬吸勁到

3連5連都中yoga

冇大印

希望3999億加多個十連抽

得一隻細印

兩細印

0印
山本比狗屌

輕鬆 謝謝大家0印既都係4gaylo

1個4細
1個1大

想要火埃呀

追加5R未

會唔會加碼?

再加碼牙介咪蝕大本

又五隻垃圾

公平咩

牙介係咪好想比人開年吖

唔該巴打

咁樣係咪又無印

決定唔屌牙介一個鐘

木龍女係印

一陣山本嬲嬲將109石加落第5round

兩印仲想點

加碼唔洗送10連
學以前咁送7星限咪得

前排派到想揼又淨係老撚出7石機

免費送又有印就唔好咁高要求啦

2次夾埋4細印
還可以啦

牙介老母比狗屌

整到黃龍武裝

8抽加埋得1細印，仆街啦屌

有印都屌 你咩事

分啲運

以前會唔會開埋5R?

呢排邊個又負皮返我

我咩都抽唔到

我都係得一大兩細

想屌咪出聲囉

有印仲嫌三嫌四
屌你老母

暗印

有印
印度神

暗印唔係印？

尋日1大2細
今日4廢1細
今次非洲 下次...

2次加埋0印

連牛麻麻地

山本爸爸，父親節快樂

有米雪

無大

下次非洲

有冇咁黑

8抽加埋3細印

唯有安慰下自己抽到幾隻升滿既系列神返黎轉裝唔駛升

法國山本又係到分化PAD玩家

差唔多啦 同班海獅比死得，平時抽得閪又唔見po

開始點名

得2細印，都感恩了

0印

8抽1大3細

8抽1細

屌緊女覆你

扑姐教今次損傷慘重

你老尾唔再追加個10抽就棄驚

送10抽情人節

25000mp入手!

仲唔快D重溫下你地扑姐既福音

0印4gaylo

反block未

四印dllm

5印

真

有印度神就開心

你今次抽成點

可以兩隻5連

撐block果陣 3連 1大印
反block第1天 5連 4細印

有5R未

抽埋Marvel先決定反唔反扑

比佢冼左咁多獲仲撐佢 唔係無比個機會佢

恥笑開始

仲有我撐住！
今天的我打倒昨天的我！

改圖唔好改得咁明顯

班gaylo 先慘

不願接受現實？

你老味

唉吊

Gaylo沒有輸

1大3細
邊個gaylo沒有輸？

今次block姐教完勝班4gaylo

4細印沒有輸
Gaylo的事，能算輸麼

加埋8抽1細
屌曬你地老母

你影衰我地block姐教抽到屎咁

梳囉我都唔想
我會俾心機睇多啲廢文同廣告

輕鬆，謝謝大家

8抽都係垃圾

屌你老母 山本大介 幾時死

中大印都無feel
我淨係想要冰雪王

同孔雀王一樣冇撚用

咪有隻印囉要求唔好咁高

今日赤口 係咪都要屌左老母先 得一印 屌埋佢老豆

點解今次唔搵條女抽

尼亞是gaylo，twitter證實了這消息

男人老狗點可以咩都靠女

2970加蛋

咪有隻印囉 光印唔係印?又發現個4gaylo

好慘
0印仲要比人串

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

扑姐教你咁搶口

block姐不嬲搶口架喎

八抽冇大印

收工

吓
冇5R？

副ac先中到

大家好我是cool池

推得慢到

Go

BB 我8抽先1印

見到你咁歐，比你趕走晒D人啦

我滿左都繼續刷
反正冇野好打 咪當刷素材

無r5

賴乜
啲gaylo去曬開房

列世要帶兩隻破屬吸同吸收?

山本竟然唔追加5r，真係垃圾到。。。。。

裡列界

打你屎忽咩
之前串我

預左上次都大把時間比佢追加 好似加左兩次已經唔再加

今日靜到

冇料冇野打想唔靜都難

點名未

BB呵番
D運留番係Marvel用啫

細印已經冇撚用，抽唔到大印等於冇印

連小號都打完6條9
又無野刷啦

好彩有netflix同pad陪我過懲人節

最好啦 開頭撞冥后要有技開
撞海王神加月讀最快都三turn

marvel 幾時有料

癲佬😩

再耐久一下

見你咁毒一個過，益你啦

當我廢老？屌你老母

個神秘三角地帶好性感好想吊

唉⋯⋯
情人節⋯⋯
PAD爆曬體都無時間清⋯⋯

Chocolates for Valentine's Day!

你同嗰兩個行山格足成日劍？

躝返去打神魔情人節關ok?

Netflix有咩好睇@哥形

唔係⋯⋯
只是情人節我無心情開game⋯⋯
一諗到我game入面既女友們只是一堆數據⋯⋯
我就冇心機面對佢地⋯⋯

Love island

巴打已經打左12個鐘J，再打落去真係會出事，停一停好無

sweet home同麵館都好好睇⋯⋯
不過上咗咁耐熱門我諗你都一早睇咗

唔知你口味同有咩未睇喎
之前dark睇到第三季開頭覺得太複雜棄左，依家再睇返，一路諗一路轉珠就過左大半日

連登有愛
情人節pad post都有旗袍女睇

sweet home原作好睇啲
同係漫改，今際之國正啲

今際之國我有睇曬，但個既視感好重好似邊到睇過咁
不過都算好睇

好on9,可以跑得快過啲水

可能你有去過

隧道個位？
個part真係幾on9，個電話show距離show咁奇怪都唔研究下先，圍住架車行幾步都知咩事

quote錯

好多on9野 不過啲特效正個涉谷勁真

係呢度搵個巴打陪你啦

雙人協仲要打成日
坦白講好佩服

咪就係佢女朋友陪佢協成日囉⋯
呢度個個都知佢有女朋友架啦

Pr紅日休息

今際之圖真人版係垃圾 剩係睇女

原作漫畫先好睇

陪扑姐食緊飯了

原作一定好睇啲，不過真人都唔算好差
希望新個套畫得快啲

水雞

又捉到個

臭雞不了

唔知山本年尾會唔會復刻加新角呢

上六+音柱+佢d老婆
唔知會唔會做埋鍛刀村

如果做埋鍛刀村封面實有戀柱啦 係咪淨係做12集音柱嗰章咋

無聊又打左場裏魔好悶，pad已死

裏魔散步男

由於小朋友眾多，我們不希望大家的留言含有髒話

終於中到垃圾火車

一隻唔夠

終於到15號

48個鐘嘅13號真係過得好慢

1隻算

今次追左幾多

4個必中 最尾先中

隻火車你係咪追左3千幾先中

你講今次定加埋？加埋可能有掛

隻野都威左輪應該差唔多淘汰呢家仲追有少少不智

中左就算 好彩淨係課左必中

係時候掛出黎玩下

睇緊點組

可以放隻炭同火埃入去

火車 炭 妹 火埃 聖誕貿易 仲有個個諗緊擺大哥定gunho 個隻火暗

呢度唔係已經5隻啦咩入火印都係唔錯既選擇 有防毒有盾

係喎屌自己計埋好友個位
火埃作用係咪短cd解lock
想拎佢試下打魔廊

係 解減秒同解lock ,炭狗就解debuff
無記錯第1次打裏魔廊係 炭狗 火印 妹 火埃去打

好試下打先 唔該巴打

講起火車
冇偵探食緊屎

有偵探冇火車, 屎都冇得食

用閪笛咪得

唔該巴打
你唔講我都唔知
岩岩好有依條龍

6連寶石姬
啫喱死都唔出嚟

荒鬼同金魚到依加都一隻都無

原來仲有成日打
真係夠膽死冇追加

算啦
其實啫喱唔係好勁姐

節日機6連鑽，爽到當賺咗

咁耐都無marvel料

放送先出啦

有冇咁多寶石姬呀屌山本屎忽

仲有得抽

我同你倒轉 ， 我差你哩兩隻

仲未抽到暗式

你覺得自己轉豬勁唔勁?
唔勁嘅唔洗追

追咗先講

唔改做兩串 都係會轉到想死

一般
做隊員呢？佢唔算ok咩？

有咩痛苦得過手持暗式冇CHRIS

抽倒光式但無光隊員

手持暗式Chris但唔識轉珠

唔識轉珠有得救
冇chris冇得救

3隻光式3隻暗式先肯出架火車比我

手持暗或Chris ,諗緊點捱到佢變身

有冇人可以幫手換呢粒比我 thanks
刷極都唔出

抽啫喱頂上

做隊員 臭雞都夠用啦

做咩叫人做臭雞

三協裏鬥技場

終於過到

想協力打三協裏極

幾時有裏魔門三人協

玩唔玩打列界

好呀 有冇多一個？

砌緊隊

唔記得列界要帶咩

防晒 防跌毒 破吸 破屬吸 buff

係喎

打緊單人裡列
原來未過

2串會變SSS級

同我地3p啦

有咩隊可以carry到2個豬隊友

白蛇海魔

玩抽蛋驚轉豬都算
仲要三人協力
成班gaylo

8075 9725

-1

爭一個呀

仲玩唔玩

玩 有人冇防跌毒 我出咗嚟

啲廢老害人不淺

打唔死潛覺蛋龍 好難打

5粒毒豬 毒瓜咗我

唔記得喇 乜都防

再嚟？

你唔消咪得囉

轉返saber炭好似穩啲

準備食飯 不了

係囉 但係要8com先加到上10 唔係冇力

廢老鐘意全版毒，再lock，再萬聖鬼佬後走場

玩海魔女激爆多回就唔驚 不嬲都唔防毒 硬食

唔好屈

我嗰隊唔倍回 好撚驚

玩列界冇倍回有啲硬

得㗎 快嘅時候秒住去 十一二分鐘過到

我玩月讀海魔都得不過用月讀唔夠血 要撐血裝

快開, 想學野

咩隊都得 唔好跌毒就ok

我冇潛覺位 塞晒防坐

冇暗式冇Chris嘅我

4592 4562

唔緊要 下次中第隻

係咪好多GAYLO入左

我入左去吸經
廢老話唔打但又入左

踩住人地上

多謝

乜都冇防都贏 多謝噴仔

好彩大家都冇死

唔好咁講 3協幾好玩

有憤god好難死

9筒都miss埋又冇帶神殺

信長嗰到唔夠com 差d出事

你嗰隊好似打魔門啱d喎

原來3人而家先出裏

幻想都可以DUM低咪幾好

唉轉珠嗰隻手指整親

仲有用手指轉珠咁痴線

真...用開腳指轉
對手可以做其他野

火偵探卡有無替代物

其實呢隊打百花

閪笛/黑魔導

一入去撞天狼星點搞

扮工時係枱底點玩都得，就算開會對住老闆都冇煩惱，建議你盡快學識

我用開條丁轉手腳都可以做其他野

有研究過，不過太粗好難轉，有啲羨慕你條牙籤仔

條J識轉彎

比孫權一野打死咗
On9個減傷

收到風，你係粗但好短，得2cm所以轉唔到，我30cm，輕鬆轉珠

對30cm既我來講無難度

天狼星會做咩唔記得

真呀，應該得佢先轉到7x6

早知開雙跡

吸傷

魚桿咁

收錯風啦，2cm係廢老...

又入咗 gay post

固傷

係喎 500萬追打 佢咁少血㗎咩

呢隊全對應架 穩定2分鐘一場百花

勁

光魔女單人魔門

你地竟然打協力我又想玩

我都

有無人賣ac?要30冠up
價錢再傾,thx

裹針幾抵刷 虹寶玉 彩聖誕

剩係想要喇叭

55體正野但係協力玩錆兔隊冇人留4水珠 最尾幾層卡到仆街😂🤣

等人打咪得

為左慳個40體用多一倍時間

斷線咪得囉

mp shop任買架喎

想檢舉？

黑魔導唔得
閪笛正

乞衣玩法係咁架啦

今日有料未

一齊用錆兔協?

Lets go

等我幾分鐘，完埋場魔門先

搞掂 你開

2505 5981

上次都未抽齊？

打唔打

你唔砌全屬加珠個版本?
唔怕卡加珠

金魚得一條駛唔駛再追

係喎原來有得咁

想問下獄蛇龍依家有無關打到...啱啱玩番想進張偵探卡

其實列界解火指用火埃解鎖定係吉祥女神鎖珠好D

哥形 唔玩住

收到

pass咪有關

臭閪bob 問人地覺得有咩角色都可以出po

洗唔洗咁講野呀
牙blog免費出攻略免費畀廣告你睇
多謝都無聲仲話人臭閪

唔係最多買兩次咩，點買四次咁多

態度正確
扑姐用心良苦，成班gaylo 狼心當狗肺

你全家都係gaylo

想用體力換

日本兩次 港台兩次？

日港各買一次 之後就冇的買

係咩 我日版上個禮拜有買 而家都有喎

屈夠未

不了

係咪因為分左2個時段

唔通要等cd，琴日買完 今日唔見有

應該係

唔係 你買遲咗
上個禮拜一次 今個禮拜一次

琴日星期日 咁今日應該有

式神唔係星期日開始

總之佢改部機個機率之前

唉 咁冇得買了

呢幾日掛住幫pad_sexy奶閪 個盃唔得閒打 而家先17萬分

同扑姐個西 邊個好奶d ？

扑姐係用嚟屌

扑姐好奶啲冇乜味

Pad_sexy嘅有少少鐵銹味

日港各出左兩次啦
加埋上次十次tim

咁山本果條呢

士多啤梨味

屌你老母新年流流都搏屌

帶貿易商見吸屬唔開帶黎把撚咩
帶義勇見見轉轉轉唔開帶黎把撚咩

目標係30萬

之前無刷朱古力
求交換青龍朱古力

打30萬次

Cool池呢

剩係畀佢屌過屎眼只可以講好深好舒服

呢度啲話題離唔開性

30萬+值

46萬分
爆體但好懶唔想刷上999999

有冇代打

那我們就出發屌屎眼，Go～

至憎集龍祭，難為我哋依啲抽強師

打到30萬 唔想打

冠/虹幣，邊樣野吸引你去刷？_？

虹幣，小弟唔似得依度啲老屎忽咁rich
下下過百虹幣

冠

新手攞多18個公廁冠就有無天降章

唔使啦

打到死為止真最愛轉珠

特登要砌隊萬全隊打三協都幾煩

一個鐘計你3場，24個鐘72場，30萬場要打足11年希望到時pad未執

每粒鐘2場，1日12粒鐘，1年8760場
新年流流，咒人得返30幾年命?

街場三協裏列界
打到光埃龍得返兩個人
我打到得返20%血左右,跟住個隊友諗住拖一turn俾返我,點知佢隻刃牙一野打左落血線如果佢全力轉可能打得死

街場問題一律建議斷線

我地呢度圍爐3p睇人硬食減手指表演三秒轉珠

知道下層石田三成,特登唔自己過版
望住D人冇食防換隊長中伏

3P協可以開二人房
求其開個分身咪得
仲唔洗驚人篤灰

一本體一武裝

要追

無蛋抽⋯好悶⋯(｡ ́︿ ̀｡)

同是生放送，人地隻GAME既週年生放送未開播都成5萬人睇
無玩但覺得好勁

先3周年過多幾年仲係度先算啦

母豬連結

山本：見到我車尾燈當你贏

吹牙嬴到咪得

裡列之前都係用水柱單挑
其實都算安全

神魔再沉溺 何時麻醉我抑鬱~

5條女...點同佢鬥

ok 過左裡列
真係要好集中咁先打得贏

仆街 仲差廿萬

三協啲隊友好雷
一黎就死咗個，另一個就死都唔變身，最尾死埋又變番單機

140,473 人正在觀看

pad最輝煌時代都未必有咁多人睇生放送

幫你慳體

我單人咋

奶閪奶到而家先嚟啪石回體打盃

打埋成條體淨返5萬
焗住要食石

公廁冠唔攞都罷啦

估唔到連你都可以恥笑人

我剩係得公廁冠

唔用扑姐教個招無限體

臭扑睇人仆街最開心

拆包資料
MARVEL有蜘蛛俠，火水屬，火車神隊員⋯⋯

斬到1次1rd都唔知過多幾多年先拎到個無天降章

收到風 有武裝化 美國隊長盾 雷神鎚‼️

估唔到雷神裝係兩粒光提子勁到

我地PAD都有女神MAO

仲差9個fever杯

MAO唔差架

25仔aka胖妹係公主連結個po

J開佢條腿 你竟然唔POST

人地個MAO好撚正喎ching

希望PAD同公主連結合作

有冇巴打有星運神希神可以換

188 693 348

終於打完 慘撚過返工 4色屌佢老母

有人快過我..

呢啲25唔要都罷

街場三協裏列好撚正

打到90萬唔記得打埋佢

山本正一死傻鳩 4色啊拿

最後一隻落咩好
冇師龍

參考下

換走左千鳥

佢同con 佬慢慢玩啦

裡列場打出魔廊難度?

人地話冇師龍,你就比條片有既叫人參考

咁又無佢地好認真打
但啲隊勁牙煙 10萬血都無

廢老又撚人

見好多條片都落彩龍 就咁睇唔係必須?

打魔廊畢嬲破吸唔係必需，點會咁黑仔撞正吸你個屬吖

9周年會公布新機能,新系統,冇期望冇失望

情人節機中左情彩同新個隻魔女係咪收得工？

邊位巴打寫錯字可摸耳改返
我呢啲強逼症睇得好唔舒服

係擺明玩野

係咪要升64bit突破21億傷了

1001

晚安109歲

你再突破就on10了

其實協力整多一兩個掣俾人㩒下係咪真係咁難
copy & paste 改少少⋯

今個星期冇活動

起碼都要加pass同開技

加呢set落去

準時開工推po

好大封開工利是

屌原來個血章任唔計升技關

Weak既人先要返工
利申 綜援

今個禮拜點過...

冇玩一排協力 原來而家興唔變身開2技同留技留到死都唔開技

d人好怪 好似唔係玩開個隊咁 平時係咁應該死咗十世

點解唔擠牙膏冇料點生存

有冇掛住我隊saber炭

有 好刺激

黑左一圈+爆彈 幾驚你漏左上果粒 就變左我害死你

好彩睇到 差d炸死

好多on9齊隊但唔轉珠
撫子唔轉2串木
碳狗轉3粒火

得兩秒都唔開火埃解手指
有時懷疑係咪ai黎

抽強師>>>>>轉豬師

冇貫穿技係唔係唔駛玩光式

幾時有三協裏魔廊想比人curry

睇緊eva，冇留意到個幕，淨係見到信長個層你用炭仔轉唔到7C...

落啲3九筒嘅貫通手轉到成隻狗咁囉

冇洗手指技 hehe

真剩係魔門可以搵人carry轉珠教室已經好玩

起碼你個撫子隊友肯變身
我嗰個冇6粒木身都唔變就出番去

人地將自己個IP整得好
出動畫出周邊
每次出新角色討論度都好高

PAD依家要靠合作先有人討論
自家啲野唔整好佢 廢哂

上面話你用炭都轉唔到7c

單邊炭得三秒 係咁架啦 入場訓住玩

山本將pad賺既資源去晒padr到on99

我覺得就算D資源留返係PAD到都唔會好得去邊, 牙介太廢

試左用甘味撫子 ，轉到成隻狗。
但光式續戰力真係好勁， 冇貫通哂左兩隻光式

其實佢將d 宣傳同gimmick野下放俾人做咪得
隔離fgo個p都係得閒出黎派下福利吸下like
唔明點角佢咁撚蠢

黃龍都冇咩

親力親為

冇

有得換都冇
仲要有得換兩次
果個幣得兩隻野換
一係黃龍 一係幻龍王
咁都冇真係抵你死

老屎忽惡撚到

比老屎food迫害到就棄驚了

遲入黎/非洲人係原罪

果陣啱啱番玩 , 唔知邊隻好用， 換左忍者同隻機神

見到依度啲老屎忽咁惡，巧京

呢兩隻都唔係喎 係幻龍王

暗又冇chris 光又冇貫 兩隻式神都廢左

2/19(金)21:00〜、二宮さんによる「パズドラ 9周年＆新CM記念チャレンジ」、
21:30頃〜、『パズドラ9周年記念公式生放送』を予定しています。
よろしくお願いします！
8點半先開始

啫喱真係頂到Chris 個位？

個生放送咁耐，唔撚係Marvel 所有野都係到時先講呀？

cm又話係假

班老屎忽係咁點人換機神，我都中左伏

打下魔門就得打魔廊睇駕駛員

3隻啫喱=1隻Chris

我都係人地建議我換機神， 一次都冇入過隊

爬文睇下係邊條仆街，捉佢出嚟binc ok?

唔係109仲有邊個

此一時彼一時
唔通7年前叫你首抽木印又伏你咩
利申：換咗黃龍

又一個

你呢

差4-5鋪都唔打埋去 係咪特登

Itunes卡平返未

痴線又尾

肯定係情人節掛住屌閪唔得閒啦 好似我咁

本身得個幾個冠，唔打都罷啦

又扮

我聽日先慶祝 掛住轉豬

冇魔王仲慘啦

下⋯咁公廁嘅 唔要都罷啦

成個禮拜嘅動力就係等放送

裏切り者

好夜 早d都唔得

都一個鐘都好收完工仲要on99等佢拉布

想問而家齊冠係幾多冠

歌形禁右上角睇吓就知

魔法石109咁搞法pad有冇錢賺架
唔通真係只求打個和，大家開開心心轉轉珠

多得廢老成功爭取

要問佢先知

邊位會員嚟
Btw 光式好紅

啱啱睇完上面個POST 個心離一離
早幾日要陪老婆, 驚MISS咗嘢

大神即刻出現

另外招定親友先
179 047 223

不嬲定論都係越派越賺架
特別係週年呢d cap水同引人入坑回鍋
人數base 一大返賺既錢就多好多
同平時得班課長撐住差好遠

隔離fgo dokkan 呢d幾百石咁派
但週年月份營收可以上接近100億

唉屌，望多幾望，上個盃吉左我嘅大佬好似少左個冠

奶閪奶到面抽筋

接唔接代打

有個coins 換佢/幻龍王喎

應該未返黎玩 。。。

等sgf all in

你班4gaylo又互屌

又allin ... 式神先allin 完

我冇參與佢地gay party
飛左去日本奶pad_sexy個閪 成功爭取109石

抽sgf抵抽 唔中都儲印花

我都加到齊冠大神 仲吉埋

新ac 好似都會有

我冇 ， 大約鬼滅前返黎玩

你係回復勇者？